[ ♬ EDM TG GROUP ♬ ]

專屬連登仔既EDM既交流平台
歡迎交流最新資訊活動等等
聽EDM既你地 Not alone

橙 無人理

有幾十人入左啦青

自推會入黑洞

連登竟然有人聽hardstyle

超多原來

唔好比佢停

Push

Hardstyle
最近鐘意左atmozfear 同埋wasted penguin

支持

多謝支持

巴打中意hardstyle

kshmr都鐘意

已有308成員

有冇巴打今日去road to ultra

😂

yo

🤣

有無人星期六去睇zedd?